先打左個黑警幾下，就已經成班衝出黎話驚打死差佬民意逆轉。

屌你地老味，成個月黎先得個一單圍打差佬，已經一大班人衝出黎話打死佢又民意逆轉，
好心你地啦，黑警打死你你都未打得死佢啦，依家都未開戰已經係度諗定自我設限，
人地黑警會唔會同你設限啊612已經開埋槍想打死你地班仆街啦，
到依家仲係度死攬主流民意，主流民意係穩定賺錢啊，你地又係度搞咁多野？
乖乖地返去訓啦，搞抗爭唔係搞選舉啊，你唔係要選票啊，你班人成日本末倒置，
放棄自己人去討好個班所謂既中立民意，中立班人根本政府比少少甜頭佢地就轉鈦，
但如果你無左死硬派支持就以後咩都唔洗搞，訓醒未啊你地？

底線只有一條 就係唔好傷及無辜 其他一律係廢話

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

死咗幾個香港年輕人
班仆街唔講民意唔民意
就上水金鐘放犯呢

個個係cctvb support, 下次見到一定要薩埋， 冇辦法， 玩過lol都知, 呢隻遊戲唔係5v5,有時可能係2v8， 甚至最壞情況1v9， 希望啲新手進步緊

黑警沒有一個是無辜的

成班撚樣 我地死左6件啊 個班中立民意除左話好慘做過乜野
就算連和理非會出黎既來來去去都係個班人 個班坐享其成講支持既
根本就無政治能量 你地唔係去固有自己友 反而係成日諗點討好個班中立
本末倒置

即係如果商場冒火
群眾就唔應該一齊上前踩熄火頭？
尋晚明顯防暴警就係火頭
所有商場顧客遊客都冇預知同埋有足夠時間疏散去安全位置

今日返工，部升降機有播cctvb 新聞，一開波就播個黑警比人圍，跟住有個阿叔勁興奮講，好呀，打多幾下就岩
😊

到依家 無人搶野 無人放火 但總有一堆人想限制前線武力級數
獲獲都比人打到仆街 然後又想loop返中計論

個義士手都比人扭爆啊 屌你老味

打得好，此風必須長

出係啦 民意撚 日日講be water 日日話要討好中立民意個班啊

屌但我隻手又禁錯負評on9......
推下post先

你打鳩我
我打返你
fair deal

一隻狗等於四個人

多謝班狗蠢下蠢下衝左入商場，公司班大媽今日返黎都係到屌佢地做得太過火制造混亂

最好笑係民意真係冇逆轉喺街聽親人都係屌白衫狗喺新城市搞到咁

睇撚返有幾撚多手足比人圍毆 我地先打佢一隻狗啦 成班都弱撚智 唔通企定定係到比佢地打民意就唔撚會逆轉？
同埋轉佢老母個閪呀

就算 真係打死左差佬 我都一定會企係義士依一面 當初係邊個想殺死示威者先啊？

be water撚係邊啊 幾時出黎啊 成日對住義士就話要設限 比d黑驚任舞個班啊

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

唔好咁易比人影響, 多數五毛黎

根本d狗依家次次都係想拎你條命 但總係會有班撚頭 成日係度指指點點叫人設限
又唔好咁又唔比咁 明明權力無限大既係d狗 但你地就永遠向弱智抽刀

push

港共期待緊死第一個警察或者示威者

再係咁我驚有藍絲買件龜衫扮警察打人

順其自然啦
狗俾人打都係天理循環

我覺得好公平喎
唔好以為打一個就完事
只是開始

外邊已經有post帶風向話要be water 唔好硬碰 咩政府就係想你地打死警察 收皮啦

be water撚出現 又想限制升級啦

逆你老味

全力支持 你班仆街入浩園 理撚得佢咩民意

邊個再講咩民意逆轉就邊個係鬼！

(D100) 警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 香港示威者不要中政府的計.

又黎中計論 中計論講左10年都有
衝=中計
扔=中計
打=中計
次次試完根本無野 然後又拎另一樣野話中計

做乜撚都話小心中計
依家政府縮埋乜都唔理,唔對政府又話失焦
連儂牆同藍絲廢中廢老爭執又話市民同市民鬥
去到自己友拗交又話分化 自己鬥自己
好啦,警察甘願做政府爪牙,你要政府面對就要同狗對峙
又話同狗打唔係主線唔好搞咁多,小心中計

屌 有得越過啲狗對準政府有邊個唔想?現實就係冇可能,狗與政府為伍,要對抗政府就必須抗狗,都係主線之一
做主線仲要自己綁手綁腳,傻撚咗呀?

成日話打完狗,俾你打得死可以點?
撚知可以點呀？
我淨係知雨傘唔還拖就消耗自己玩撚完
既然唔還拖係失敗過,點解唔試吓還拖
人地幾年前已經升級緊武力,我地依家仲係第1次還擊
咁就叫過份? 俾返少少同理心前線義士得唔得
說好的兄弟爬山各自努力?打又唔係叫你幫手打
係咪有200萬廢老廢中出嚟撐警大遊行,你班民意撚就會笠水唔再記得五大訴求?

打完人 扭爆左義士隻手就講依d野
講左咁耐中心思想就係叫你地唔好再武力升級 唔係中計
中計論講左10年
唔好講粗口啊 會中計 失去中立民意
唔好衝出馬路啊 會中計 失去中立民意
唔好衝擊防線啊 會中計 失去中立民意
唔好扔野啊 會中計 失去中立民意
唔好打差佬啊 會中計 失去中立民意
唔好衝入立法啊 會中計 失去中立民意

打得好, 但唔好比佢做第一個浩園英雄, 呢啲67左仔先會做

以大家咁弱雞 邊有可能殺倒 講真

仲有啲話還手唔係問題,但電梯圍住踢隻狗係報復心態多

梗係報復啦屌,佢612開槍,我依家以直報怨有咩問題
唔通仲舉高雙手呀? 雨傘以德報怨唔還手和理非已經證明佢地只會變本加厲

係人都知係報復 報復又點 我覺得已經好客氣 狗做幾撚多衰野啊

個個睇住條打狗片就識得話好治療,見手足俾人打到流血拗斷手就識話好撚嬲
轉個頭就話報復唔撚啱, 五大訴求入面你爭取到獨立小組去制裁啲濫權狗咩

冇方法對抗佢仲同佢客氣呀?

香港抗爭就係咁偽善 為遠係企係靚唔靚既角度去做事

係 乜都話唔好中計 唔好中計
好似得佢地先睇得出警察有計咁
其實好似立法會果D空城計 連阿婆都睇得出係計啦
係人都知有計，
但係抗爭者照樣繼續做落去，先係正確做法

抗爭係絕對有需要去KO隊維權機器部隊
背後個政權先會感受到最大威脅
一LEVEL UP少少就猛咁講中計 唔好硬碰硬
真係聽你地咁講，最後場抗爭咪會不溫不火
返返去比人冷處理果個階段囉

班中計撚唔該唔好再以為自己好識諗先
你地諗既野 其實勇武果班全部都一早諗過

呢d都唔知係自己友定3毛黎

冇失焦 依家狗權過大先係最大問題
佢地依家同軍政府冇分別
唔處理左狗權問題你有咩訴求政府都唔會理你

左膠

拳腳圍毆就死人真係無咩可能

如果十幾支鐵棍狂轟就應該要擔心下

我無鼓勵人咁做呀下